 inciso oito responsabilidade por dano ao meio ambiente ao consumidor a bens e direitos de valor artístico estético histórico turístico e paisagístico inciso nove educação cultura ensino e desporto inciso dez criação funcionamento e processo do juizado de pequenas causas 